[ConverTemp](https://marketplace.firefox.com/app/convertemp/)
=============

[![Join the chat at https://gitter.im/AGodinez/ConverTemp](https://badges.gitter.im/Join%20Chat.svg)](https://gitter.im/AGodinez/ConverTemp?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge&utm_content=badge)

![ConverTemp](./images/icon.png)

Conversor de unidades de temperatura para Firefox OS, **Version 1.0**

## Lenguaje y Librerías ##
* HTML5
* JQuery Mobile 1.4.4
* JQuery 1.11.1

## Desarrollador ##
* Andrés Godínez

## Traduccion al checo e inglés ##
* [Víězslav 'Vitex' Dvoák](https://github.com/Vitexus/)

## Licencia ##
* Mozilla Public License 2.0

## Clasificación ##

![EVERYONE](https://www.globalratings.com/Common/Images/ratingsymbol_e.png)

## Release ##

```
- Version 1.0: Traducción al idioma checo e inglés, actualizacion de JQuery y JQuery Mobile.
- Version 0.1: App para convertir unidades de temperatura, JQuery 1.7.2 y JQuery Mobile 1.3.2
```